東亞日本支持區

加油反cup首名出線
集氣

正呀

依隊日本勁過韓國一班波啦
韓國踢落冇form, 日本好有耐性，輸緊波都唔慌張

日本一定要咁踢架啦

韓國唔通又唔要咁踢咩
問題啲韓國啲人踢唔到，日本就踢到，所以先話佢地高一班波

多謝支持honda 一入場就入波